有冇絲打可以寫聖誕卡比我

我空虛
我寂寞
我凍
我毒
想乞求聖誕卡

毒撚想要d節日溫暖

比個地址嚟

Post個地址上嚟先啦

冇地址點俾你呀